其實tvb咁多年黎係咪都係靠剝削員工黎搵錢

香港地有咩公司唔係